# Projet CV

Projet du 30/11/2017  
Auteur : Diane Mansuy   
Code : HTML / CSS
URL : https-naloux.github.io

# Description
Nous avons réalisé en 1 jour et demi-2 jour sous les instructions du grand Martin Supiot un CV en ligne intituler "Impressionnez-moi".   
Les instructions :  
> TP : Impressionnez-moi !  
> Faites un site « one-page » reprenant les concepts appris en cours cette semaine.  
> Consigne : Pas de PHP, juste HTML et CSS. Pas de framework, un reset suffira si besoin. Pas de projet en commun.  
> Thème : une page CV pour mettre en avant vos compétences et expériences.

# CV

- CSS : style.css

- Font : Raleway, Roboto+Mono

- Images : avatar, background, logo network, images projets

- Color : <b>#43DDE6</b>, <b>#364F6B</b>, <b>#FC5185</b>

écrit en Lorem ipsum (cv fictif)

# Usage
- Une nav bar pour se déplacer \o/
- CV en 4 parties : Présentation, CV, Projets, Contact
# License

- Avec l'aide et le soutient moral de tous mon pôle ~

`P.S : c'est impressionantt ?`

# Visuel

http://hpics.li/3638995
